
2012-09-21T18:20:0Z
politika
CHP Genel Başkan Yardımcısı ve Parti Sözcüsü Haluk Koç, "Ne kadar çarpıtırlarsa çarpıtsınlar. AKP-PKK buluşmasının iç yüzünü kamuoyuna açıklarken, bütün söylediklerim, sayın genel başkanla kelimesi kelimesine konuşularak, onun mutabakatı ile benim tarafımdan parti adına resmen yapılmıştır." dedi. Koç, Edirne'nin Keşan ilçesinde, CHP İlçe Başkanlığı'nı ziyaretinde yaptığı konuşmada, ülkede gündemin saptırıldığını ve terör, PKK ve Suriye gündeminin içine hapis olunduğunu söyledi. İşçilerin kıdem tazminatı, atanamayan öğretmenler ile ülkenin diğer önemli sorunlarının ise unutulduğunu savunan Koç, sözlerine şöyle devam etti: "Ülkede gündem, varsa yoksa terör, varsa yoksa PKK, varsa yoksa Suriye. Böyle bir gündemin içine hapis olduk. En zor dönemden geçiyoruz. Önlerinde tek hedef kaldı. Hiç bir kurum kalmadı. O da CHP kaldı. CHP'nin içinde de onların istemedikleri kişiler üst yönetime gelince, veryansın ateş. Ben sizin desteğinizin yanımda olduğunu biliyorum. Sadece Keşan'da değil, Türkiye'nin her yerinde. Onların istediği kalıpta bir CHP oluşturtmayacağız. CHP, özüne bağlı olacak. CHP'nin mücadelesi ortada. Evet, yenileşecek. Evet, değişecek. Ama başkalaşmayacak. Bir noktadan sonra büyük fotoğrafı görmemiz gerekiyor. Büyük fotoğraf Türkiye. Oynanan oyun Türkiye'de." 10 63 4 0
